\begin{problem}{Лямбда-растение}{lplant.in}{lplant.out}{2 секунды}

%Автор задачи: Алексей Цыпленков
%Автор условия: Алексей Цыпленков

Недавно перед домом Лосяша упал метеорит.
На следующее утро Лосяш обнаружил, что
в его палисаднике выросло новое, неизвестное ему, растение. Шли дни, растение росло,
и однажды ночью Лосяш увидел, что некоторые его части светятся.

А именно, растение состоит из большого количества шарообразных клубней, некоторые из 
которых соединены стебельками. После тщательного анализа Лосяш установил, что клубни 
соединены следующим образом~--- если сопоставить каждому клубню номер, то клубень с
номером один, соответствующий корню растения, будет соединен с клубнем номер два, 
клубень два - с номерами один, три и четыре, а клубень $i$ с номером больше двух, соединен с $i - 1$, 
если $i$ нечетно, либо с $i - 2$, $i + 1$ и $i + 2$~--- если $i$ четно.

\begin{center}
	\includegraphics{../problems/lplant/statement/pics/lplant.1}
\end{center}

Когда же Лосяш стал исследовать закономерности свечения, то обнаружил, что если он 
дотрагивался до клубней с номерами $u$ и $v$, то светиться начинал клубень с минимальным 
номером, находящийся на кратчайшем пути между $u$-м и $v$-м клубнями.

Так как пока что растение Лосяша не очень большое, то он попросил вас вычислить номер 
клубня, который начнет светиться, если он дотронется до клубней $u$ и $v$.

%Есть лямбда-граф L: 1) он (условно) бесконечный
%                   2) он какой-то фрактальный:
%                       есть ребро (1, 2)    
%                       для любого i != 1 (i, i-1) в L, если i нечетное
%                                         (i, i+1), (i, i+2), (i, i-2) в L если i четное, i != 2
%                                         i = 2 - нет ребра (i, i-2) - вместо него (1, 2)
%(надо описать его). Для заданной пары вершин $x, y$ найти LCA.
%$x, y \le 10^9$

\InputFile
В первой строке входного файла содержится одно целое число $n$ ($1 \le n \le 100$)~--- количество пар клубней, 
интересных Лосяшу. В следующих $n$ строках записано по два числа $v_i$ 
и $u_i$ ($1 \le u_i, v_i \le 10^9, u_i \ne v_i$)~--- номера $i$-й пары клубней.

\OutputFile
В $i$-й строке выходного файла выведите номер клубня, который начнет светиться, если дотронуться
до клубней $u_i$ и $v_i$.

\Examples
\begin{example}%
\exmp{
4
1 2
3 4
5 6
8 10
}{
1
2
4
8
}%
\end{example}

\end{problem}

